求救 漏左個黑色斜揹袋係往調景嶺地鐵

岩岩20:45倒係九龍塘站落車
我拎住兩個紙袋
漏左個黑色CELINE斜揹袋係座位
有冇人見到有冇人執左⋯
好重要⋯身份證銀包乜都係入面

係第6-7卡倒 係座位

比好黃既黨鐵狗私鳥左la

有冇人都係呢卡車 救命

推

個袋係呀媽送比我 依家同媽媽分居緊
好重要⋯

pish

好重要嘅斜揹袋會除出嚟

去車站服務台問啦

好熱除一除低左

驚撚到手震救命

波袋，中間一定勁多汗味，實比人。幫你推下啦

搵到啦
有人打左比信用卡公司打比我
我平時搭九巴架冇車去又一城接男朋友先搭狗鐵
可能係懲罰我搭狗鐵

執到拎黎j下先